係機場返工嘅人都住青衣東涌㗎？

做航運eg 地勤 貨運個d就冇得講啦
零售飲食出到去都大把工啦
點解會山長水遠去到機場返工
交通又貴 食飯又貴 可能三文兩語要求仲高

係咪同類型工作比出面人工高d
有冇人講下

有車錢津貼

其實機場八達通交通都唔算好貴
食飯有員工優惠

機場快線

仲見到有好多後生仔女做

機場m記員工變相高人工過出面 ?
點計法

我老表住馬鞍山，我住沙田樓下有幾個空姐

我呀媽住葵青，我住荃灣樓下有幾個空姐
我有時都返屋企食飯

住觀塘區 返機場

柴灣

年青人，究竟有咩動力驅使你老鏈咁遠入機場返工呀？
係愛啊，定責任啊？

係窮呀 吊你個閪

放工時間搭機場巴士出市區新界，屌你老咪臭撚到

點解會臭

咪撚玩啦

機場員工八達通冇即日回程優惠，即係當你搭機鐵喺青衣轉車，員工優惠單程26.6，來回已經53.2，對比正價65其實只係平咗11.8

又或者你坐城巴A車，員工優惠單程27，來回54，但正價回程有半價，所以對比返正價63只係平咗9蚊，其實唔會平好多

仲有E車係冇優惠，即係你返航膳區貨運區維修區都係要俾正價，車程又長

可能對屯元天大西北人黎講依個車費同出市區返工差不多，但對新界東九龍東同港島嘅人黎講完全冇吸引力喎

食飯優惠又係得啖笑，本身機場食肆個價係貴過市區，員工優惠其實只係收返你市區正價，淨係得啟翔同金拱門真係平過市區少少

咪撚玩啦！

放工時間幾撚難搭車呀，得東涌綫青馬大橋，條橋停撚左你試下去到東涌站，仲衰撚過旺角尖沙咀呀！走頭無路！

住屯元天入去機場反工你估車費平？同搭出市區一撚樣，E33收13.9，出市區旺角既60X收12.8乍！

一句講，唔係住東涌唔好入去自殺！

5g

返機場有車錢津貼/廠車